[發夢] 我個仔係入境大樓某部門返工 大家今日部署其實接唔到人放工

push

Push

佢今日如常返工

負評原因？